{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_024721",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.oliveyoung.co.kr/store/goods/getGoodsDetail.do?goodsNo=A000000187271&dispCatNo=100000100020001&t_page=카테고리관&t_click=베이스메이크업_전체__상품상세&t_number=7",
        "collectedDate": "2023-11-20",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "롬앤 베어 워터 쿠션(단품)"
    },
    "text": "メイクアップラインのためのベースメイク品で、ロムアンドブランドで販売しています。 製品は20g容量で、開封後12ヶ月間使用できます。 使用方法は内蔵されたパフに適量をとり、軽く肌に叩きながら塗ってください。 構成成分には、ダイブチルアジフェイト、チタンジオキシド、プロパンダイオール、エチルヘキシルサリチルなどが含まれています。 また、ナイアシンアミド、ジエチルアミノヒドロキシベンゾイルヘキシルベンゾエイト、パンテノール、バオバブの実エキスなどの成分も含まれています。 製品は油気のない軽い使用感で肌によく微妙にブレンドされ、肌の保護に役立つ製品です。 この製品は外部から直射日光に当たらないように涼しく乾燥した場所に保管することをお勧めします。 外部に流出すると酸化する可能性があり、直射日光に当たると変色または品質変化が発生することがあります。 本製品は直射日光の下で24度以下の低温空間で3年間安定性を維持することができ、3年以降は品質変化が生じる可能性があります。 もし皮膚に赤い斑点、発疹などの異常症状が現れた場合、使用を中止して専門家に相談する必要があります。 目や口の周りに塗らないように注意し、小児や子供の手の届かないところに保管しなければなりません。 製品の成分には、香料、黄色酸化鉄、赤酸化鉄、アルミハイドロキサイドなどが含まれています。 製品に対する個人的な特異反応がある場合は、使用を中止し、専門家の相談を受ける必要があります。 製品は外部に流出しないように確認し、開封後12ヶ月以降は使用を中止して捨てる必要があります。 また、製品を直射日光にさらさず、お子様の手の届かないところに保管してください。 この製品は、原産地が国内以外の国で生産されました。",
    "QA": [
        {
            "question": "この製品の容量は何グラムですか？",
            "answer": "20g容量です。"
        },
        {
            "question": "製品の使用期限は何ヶ月ですか？",
            "answer": "開封後12ヶ月間使用できます。"
        },
        {
            "question": "製品の使用方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "内蔵されたパフに適量をとり、軽く肌に叩きながら塗ってください。"
        },
        {
            "question": "この製品に含まれている成分は何ですか？",
            "answer": "ダイブチルアジフェイト、チタンジオキシド、プロパンダイオール、エチルヘキシルサリチルなどが含まれています。"
        },
        {
            "question": "この製品は肌に適していますか？",
            "answer": "はい、油気のない軽い使用感で肌によく微妙にブレンドされ、肌の保護に役立ちます。"
        },
        {
            "question": "製品の保管方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "外部から直射日光に当たらないように涼しく乾燥した場所に保管してください。"
        },
        {
            "question": "製品の安定性はどれくらいですか？",
            "answer": "直射日光の下で24度以下の低温空間で3年間安定性を維持することができます。3年以降は品質変化が生じる可能性があります。"
        },
        {
            "question": "製品を使用した後に異常症状が現れた場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "皮膚に赤い斑点、発疹などの異常症状が現れた場合、使用を中止して専門家に相談する必要があります。"
        },
        {
            "question": "製品の成分には何が含まれていますか？",
            "answer": "香料、黄色酸化鉄、赤酸化鉄、アルミハイドロキサイドなどが含まれています。"
        },
        {
            "question": "製品を使用できない場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "製品に対する個人的な特異反応がある場合は、使用を中止し、専門家の相談を受ける必要があります。"
        },
        {
            "question": "製品の捨て方はどうすればいいですか？",
            "answer": "開封後12ヶ月以降は使用を中止して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "この製品は日本国内で生産されましたか？",
            "answer": "いいえ、この製品は原産地が国内以外の国で生産されました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 542,
        "QA": 482
    }
}